［核彈]原來港鐵未卜先知淘大會有衝突 老早已經叫員工唔好返總部做嘢

（核彈！港鐵未卜先知淘大會有衝突！）有位係港鐵總部返工的朋友向狠人報料，港鐵在9月12日(上星期四)send咗封email比佢地部門嘅員工，叫佢地9月14-15日唔好返總部做嘢！（朋友話中秋節叫人早啲番屋企就好正常嘅，但叫員工唔好番大樓做嘢，就好奇怪，佢話除咗8月26日有人嚟示威叫人唔好番HQ之外，係未試過叫人唔好番HQ！）

到左9月14日，就發生一批「愛國人士」大鬧淘大事件，仲攪到出晒防暴入商場亂捉亂打街坊！

再次證明黨鐵、黑警、黑社會互相合作！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

有名你叫黨鐵

大大力推

推

仆街黨鐵！！

有無face check

Tui

不意外 不過繼續追擊

唔怪得唔搞得福搞淘大